邊度可以睇到GME最新既short ratio/ shorted shares

[開定先] GME閪冧恥笑區

屌你老母呀樓豬
推撚爆你

Thanks for 推post
身為股東既你應該知?
答一答 好奇想知

關你撚事咩死藍屍

BOOKMARK THIS LINK

收皮啦屌你老母

Thanks, Ortex個site我都有睇但搵唔到個data

再研究下先

係啦係啦 叫人走就係藍絲